If we burn you burn with us. 手足泉下有知。

攬炒第一步

手足
掛念你地

死去手足，希望你地得到安慰

多謝你地

各位死去既手足
你地收唔收到？